{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75255&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글램퍼스양평"
    },
    "text": "当宿は、従来のグランピング場とは異なるラグジュアリーな雰囲気を備えたキャンプ場です。 恋人、友達、家族と特別な思い出と愛を作ることができる空間として用意されています。 入室は午後5時から、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車も可能です。 客室にはTVとネットフリックスが用意されており、専用バスルームも備えています。 ペンションでは様々な付加サービスも提供しています。 必要な薬品や生活必需品は売店やコンビニで購入できます。 バーベキュー施設もあります。 炭バーベキューグリルと焼肉グリルが用意されており、ご利用時間は午前8時から午後10時までです。 バーベキューグリルと火鉢は個人使用のみ可能で、室内での焼肉は禁止されています。 バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはTVとネットフリックスが用意されており、専用バスルームも備えています。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは近くにありますか？",
            "answer": "はい、必要な薬品や生活必需品は売店やコンビニで購入できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルと焼肉グリルの利用時間は午前8時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "室内で焼肉はできますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューグリルと火鉢は個人使用のみ可能で、室内での焼肉は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 469
    }
}